財經台有冇1977股東？

星期一睇幾多？

$0.5（9估）